鄭錦滿中學花名原來係天生戇鳩仔

呢個名真係太適合佢

想問下有冇Source

唔係係澳洲讀書咩

個個係香港升唔到大學既都係飛澳洲讀會計架啦

新移民